龍門重推朱古力紅豆爆西多士

#以後同瓏門遮遮講聲一聲要份爆西呀唔該就Ok

是咁的 腦細經常流連喺「連登討論區」
有一日佢就見到有巴打話 想食返
「朱古力紅豆爆西多士」
仲話呢一個係瓏門冰室嘅「經典之作」

腦細諗咗無5秒
決定重推呢款小食

其實當初點解會停製呢一款小食
全因為呢一個多士嘅做法都幾繁複
對於某一啲分店嚟講真係增加咗唔少工作量

但最近因為疫情 全線分店生意差咗唔少
依家廚房多咗啲時間 咁不如推出返
大家等咗好耐嘅嘢食俾大家啦

36蚊 行俠仗義價
#真係有你有我有情有生有死有義
#早上11點後準時供應

google完圖 咁撚邪惡既

成成幾時入嚟？

推

pin圖plz

以前下午茶最鍾意食呢個 成個配搭幾好
不過紅豆一定冇張圖咁多

洗唔洗我tag佢入黎

又係呢啲同舟人誓相隨價

龍門一律當慈善家處理

慈善師

好邪惡 又朱古力又紅豆仲要係西多
想食撚死人咩傑c 一日最衰都係龍門做撚爛個市，三十幾蚊比幾粒魚蛋燒賣腸粉算啦

唔好啦，等佢自己嚟

都話老闆有mon post，d人又唔信

下年試下

$40蚊樓下你會揀爆西？乜樂雞？定腸粉？

糧尾師

天日仆去吔
有冇人知開唔開？
心急食龍門師

我都下年試

下年試

HI 張生

唔講咁多
順手叫老細俾個優惠價加配紅豆冰

食完返唔到轉頭
紅運當頭

存連磨幽

食過，係龍門最好食嘅

聽日試

@宋子傑 巴打

渣狗：
你食開屎？一定好難食啦
三十幾蚊留返嚟渣哥食腸粉餐（得幾條）算啦

尖沙咀龍門有靚女

咁多我反而驚

屌啦星真係有睇
我好幾個龍門po都有提過呢隻西多
真係正撚到仆街

#同舟人誓掠水💛

巴打

呢隻西多我當時一試難忘
但係咪淨係散叫
有冇得下午茶配

真心幾靚女

$36包嘢飲

j緊

未食過
真係好好食？
朱古力加紅豆 我未想像到

啲味夾唔夾架
朱古力配紅豆好似伏伏地

明將陰影

試下咪知
我聽日去試

咁撚柒肥
我去幫趁渣狗啲魚蛋燒賣算

我入到黎.gif

因為太邪惡
當時下午茶一半西多份量好夠

渣狗15蚊先得3粒炸丸

自己嚟尖沙咀啦

把聲勁溫柔！

龍門有冇諗過將啲食物數字化
咁邪惡 唔計下卡路里會拿野

我係龍門打手（沙田分部）黎，唔去尖沙咀食

有撚，一堆姨姨
（常客）

有無人知渣狗請咗marco小朋友手足（27歲）做店長未？

mk妹

有個mk妹look依家

睇名好似好吸引
點解張圖可以咁核突

要pin龍門女女定呢幅

公眾地方行為不檢

龍門 夠膽就新一年免費升級埋紅豆冰
都係36蚊

應該好食

我過幾日去

女女圖

傑c請咁靚嘅員工叫渣狗點追

好似呢幅好d
幾多人正皮我個幅

不了容乜易影完會check cctv

done

我入到黎

去龍門幫襯咪見到

龍門 好處係幾多野食

中西式咩都有

垃圾，唔食都知道難食
朱古力點夾紅豆
饅頭真係無味覺

出現了

#70

豬屎狗屎人屎都係屎

卡邦拿打手

成成刀系屎

快到你mon實？

汪汪，汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

咁啱見到

有創意，希望好食

可以組團

好撚惡喎

曲到圓

佢地係渣渣渣咁叫

無味覺咪覺得好食囉
狗改不了吃屎

]龍門 夠膽就新一年免費升級埋紅豆冰
都係36蚊

Btw老闆有冇諗過整埋流心奶皇西多

好嗲

Agger

真係有個後生㗎

密集恐懼症

每次落單都係姨姨
收銀就型男

又唔係渣狗

係咪紮馬尾嗰位妹妹
把聲真係勁溫柔

可能農曆新年優惠

紅豆多士配紅豆冰？
不了

頭先個靚女執我張枱

睇完楊明啦？

係
mk式斜陰

應該好食 btw 以前出過㗎啦

明了，唔使再爆人咁多喇

$38啦 好意頭啲

奶西多

咁可能真係你唔好彩

係

可以配其他熱飲

我直過你碌鳩
渣狗啲腸粉新鮮出爐熱辣辣
呢啲天氣攞住個外賣行五分鐘返公司食都唔會凍
唔使加錢嗌多杯熱飲

尖咀嗰間唔係執咗咩?

紅磡屯門

執咗cafe而已

打手一推

傑C幾時嚟九龍灣開返間

九龍灣幫襯著燒山先啦

天水圍先啦

又迫害人渣 渣瓜軍

深水埗呀 南亞狗過主喇

屌你老母龍門
渣哥遲下又跟風架啦
渣古力紅豆爆西多士

你唔好以為你係頭號打手就會聽你講嘢

就叫深水埗南亞手足 日日去幫襯

個名好柒

傻閪先信佢地

好，改改先

人哋係推呀

喳

想食

九龍灣 天水圍 深水埗 全部各一

2021去啦

唔柒點跟風

渣渣渣渣渣渣

呢個好撚正 呢個都話難食就係盲反

打冷震

渣瓜軍係咁上下

係咩頭髮好長嗰個？
利申 上次去上個月

屌 又食人血饅頭 三十幾蚊食腸粉魚蛋就抵

點睇都正過魚蛋燒賣

除左渣軍外一律藍店

仲有精液蛋

渣粉紅

渣瓜軍四大秘寶 屌打

推唔係堆汪汪汪汪

幫你pin

下年去試下先

紅豆

呀龍門，記得啲紅豆煮腍啲

又唔係明將

未食過，但其實都唔洗咁多紅豆呀
驚咬到攰

都係鐘意食個磨菇飯

其實西多士+野飲值$36咩
因為我食普通西多+雞脾+通粉+熱飲都係30幾

紅豆同朱古力夾咩

又有垃圾龍門打手

又有辣殺渣渣兵

腸粉燒賣值啲

明將

傑C

真 整幾粒燒賣魚蛋幾條腸當打個和咪算

你大鑊喇，話龍門昆水
等被人屈渣家軍

真心好正

#同舟人誓掠水 💛

正過譚匪小環

又鞭人渣屍

冇得比啦

你老母你都on99 唔鐘意龍門就一定係渣軍？ 渣哥一次都未食過 相反龍門舊時係龍門居成日食真係唔好食

圖騙，間間食肆都係咁架啦，影到靚一靚，入去食就另一回事

呢家就係話如果咁多紅豆就唔好食

How about Anita wong

正 食開屎我一定去支持

係咪呀肥渣狗

而家成日抽 龍蝦人誓相隨

Dllm咁撚正得唔得㗎

黃埔個間試過一次， 真心幾好食
係貴左小小

有次買外賣嗌呢個，點知佢落錯單，我又冇留意，返到去先發現係第二隻味，好失望然後好似就冇食過了

我要龍門靚女侍應幫我落單

說好不提 紅磡分店

我又要

佢隻龍蝦好似好吸引咁

好撚想試

老母嫌太貴 要咗普通版

+1

咁撚樣收36蚊？賺到笑

我老母都係

mon？新界西幾時有舖呀

而家得番荃灣店

天下老母都係差唔多

名都幫佢諗埋
人血西多

以前就咁放上西多個面
凍凍地

呢個至少冇打冷震

你辦事不力
我唔想行屯門公路

而家流心

3

渣瓜軍太強

屌你老母九東一間都冇

食肛榮 渣波啦

有時代頂住

留名下個到蕭生

我燒出句聲都收佢皮啦

渣狗先係賺到笑

咁正點得架

大把渣渣兵食

南亞仔真係秒回

仲有兩步就行到希望有

有啊！

？

靚女？

首席打手 你估流㗎

求食評

我？

$36出面嚟講係幾抵

有幾多舊？

咁你講邊個靚女

兩舊

個員工

加埋著條先抵

肥撚死

特登去試吓先

成本價俾你好無
不過支持

傳統花生醬落蜜糖好食好多

接受唔到非傳統西多士
係唔係真係好食

一向都有

好邪惡 又好想食

成本價既話要加埋炸雞比同薯條啦

老闆我愛你準備食爆西食到變肥仔

本人本身已經係肥仔

佢個糖漿唔係一般嗰隻 比較香喎

傑c你條仆街 咁撚大塊 搞到我飽到仆街

好正咁

幾錢

真心好食

36
小妹平時好細食 依家飽到唔知點

下年去試

#龍蝦人誓相隨🙏
#支d又多言了

好似好正咁

晚餐都慳返

極度懷疑你係新北江賣菜嗰個
你同埋你嗰堆舖頭全部退租讓俾傑c ok?
支持天水圍開

嗰檔巴基斯坦人開㗎

張生

小妹都係

聽日小妹去尖沙咀度食 唔好相認

屌估錯師

愛傑師

我愛傑C

你哋唔好j我女朋友拉

仲要送甜品沙律

𡃁仔南，你話將新北江龍華變龍門巧五巧？

無錯

巧呀

漏咗頭盤

我條女嚟

搞手只求打個和啲frd?
不過支持

好想而家食

我去銅鑼灣

如果紅豆好似張圖咁多應該好撚難食

好核突

係d紅豆好似屎

啱晒龍衛兵,食開屎

會太甜

渣渣渣渣渣,渣渣渣

今日攞咗mini盆菜同龍蝦，龍蝦都唔細隻
食完盆菜同埋送嗰兩包烏冬
食唔落隻龍蝦
留番聽日食

盆菜汁落咗好少，加滾水都好夠味
落得多應該會好鹹

啲龍蝦有冇霉 好似之前啲蝦咁？ btw啲汁可以留返再溝稀當煮餸上湯咁用

加少少就啱㗎啦因為佢包湯份量好大

之前有ching試過落哂 鹹死佢

我都係溝水唔夠先加湯

蝦真係唔得
龍蝦聽日食
聽日話俾你哋知

lm

留名睇包膠 傑C不如唔好落蝦啦 10個9個都中伏

我1/3湯+2/3水 啱啱好

好抵 多謝傑C

屌你四叉野唔駛食九大簋

擺明玩野啦

我唔知咩比例我老母比較重口味

啲豆衣仲要攝晒牙縫

總之實物應該啱啱好比例

重口味應該 一半一半

喂傑C新年快樂

祝龍門㒰人 新年快樂

多舊魚,唔好食

張生新年快樂

應該係我見佢第二日仲有湯嚟煮餸

過兩日去試

我老母攞去炆雞腳

我老母炒菜

上湯炒菜應該都好食

好食過平時用清雞湯

你大鑊喇,踩鳩龍門,等被人屈你係渣家軍啦

呢個一定啦

我拎去煮咖哩

有時我老母hea到係白烚添

渣渣渣渣,渣渣渣渣,渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣

好想食

健康啲呀 衰仔

就聽日去啦

聽日開唔開㗎

全年無休

肥到仆晒街

都係嘅

老實講
單睇呢款我就覺得小貴嘅
但如果係常客有食開其他嘢
我會當拉上補下
一款半款小貴都ok

比起渣狗 $36魚蛋燒賣腸粉

懶得拎果間黑店比
對比返一般茶記
西多下午茶加嘢飲都係廿到尾
朱古力醬係貴少少
但32-35左右會好少少

我覺得係工夫錢 整麻煩 同特飲會貴少少一樣

泰仔都係

隻波台狗又玩野
[突發] 牧羊哥，UST南亞哥速入，關於傑c！！！

你地正面宣傳 我負責逆向宣傳 大家同一條team

又幾搞笑

thanks

仔哥唔入黎讚？

（突發）龍門想推出羊腩煲&雞煲

好尷尬，冇人理

你理咗。。。

見你咁冷清幫你旺一旺場咋傻閪波台

您勁有2氣

尖沙咀個間仲未有紅豆西多
唔洗去住

聽日去先

用焗爐焗熱番隻龍蝦
好食，肉唔細
$128算抵

早知我都加啦

係囉，真係唔好落蝦

包膠

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

等陣加先

慳成本 又唔怕客人投訴

屎都有人爭住俾錢食

渣哥啊嘛

收皮啦蝻亞仔

新年流流咁爛口

佢開始追到大型連鎖店個價啦

渣哥終於開到account？

一早開到啦 懵撚

點解我睇唔到樓上有人回覆

咦，#366呢

有吖 聽到隔籬檯嗌

我中午個陣冇

銅鑼灣有冇

我本身都以為無 點知食食吓第個餐聽到隔籬嗌

on9聾粉

收皮都爛口
你上幼兒班未？

戇鳩p牌

屌你

喂 南亞狗 尖沙咀個間有得食未

有呀 今日先食完

懞懞圖呢

你d柒碌低清圖呢

今日用咗I pad 影

正皮

Thx

Cctv 出動 咁獨特用iPad

黃色醬係咩黎
點解我冇嫁

今日幾點丫？等我翻查CCTV睇吓搵唔搵到你出嚟？你係食開西多嗰班？

似係牛油

你當傑C係人渣

牛油嚟

冇錯

龍門又玩內鬥

豬閪除左識話人p牌有無下句

除咗識話人聾粉仲有冇下句

除左識屈我食渣哥野有無下句？

邊句屈你食渣哥

去驗腦啦屌你老母